銀行teller 請fg

Tg gnawnaw